騰訊啟動在家辦公機制 2月10日復工

騰訊在微信表示，基於目前新型冠狀病毒感染的肺炎疫情形勢，為確保員工健康及安全，決定2月1日、3至7日啟動在家辦公機制，暫定2月10日(星期一、年十七)復工。

騰訊說，湖北地區或因為交通管制等原因無法上班的員工，就地安排在家辦公，並須報備，待政府解除疫情後，再按公司指引返回工作崗位。

至於無法遙距辦公的特殊崗位，以另行通知為準，在個人防護措施到位的前提下工作。

絕症+傳染性高
放大陸人落黎醫做乜鳩
完全無醫嘅價值
八宗你隔離左唔醫就死八個
醫嘅話點只死八個呀dllm

疫症爆發一定係隔離佢地再燒死佢地
由古到今都係燒村控制疫情架啦